{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023071272743/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) White Heart Wappen Cardigan - Navy"
    },
    "text": "ブランドPLAY COMME DES GARCONSが製造したPLAY COMME DES GARCONS MENの商品番号はFW23 / MP375AWH1Rです。 こちらはダンディーなネイビーに華やかなホワイトワッペンでポイントをつけたカーディガンです。 ウール素材で作られており、ふんわりとした印象を与えることができ、様々な季節や場所に活用しやすいです。 Vネックデザインでネックラインをスリムに見えるようにしており、レイヤードしてワッペンTシャツ、シャツなどと一緒に着用するとより完成度の高いルックが演出できます。 表地は毛100%で製作されており、洗濯の際はドライクリーニングをおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯することをお勧めします。 ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護し、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりません。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "PLAY COMME DES GARCONSです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの色は何色ですか？",
            "answer": "ダンディーなネイビーです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "華やかなホワイトワッペンがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような季節や場所で活用できますか？",
            "answer": "様々な季節や場所で活用できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "Vネックデザインで、ネックラインをスリムに見せることができます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "製品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのアクセサリーはどのように保護すれば良いですか？",
            "answer": "アルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "湿った状態や汗をたくさんかいた場合、このカーディガンはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの裏地はどのようにアイロンをかければ良いですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦によって伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 410
    }
}